toshiba notebook 電子垃圾

不停error，勁多冇用program食ram

仲有咩牌子電腦係電子垃圾